Son instrument est un dispositif à vent mince et allongé, fabriqué à partir d'un bois extraterrestre. Les Boulons en jouent en soufflant à travers une ouverture tout en manipulant des orifices numériques pour générer diverses notes.
